有咩方法可以幫到不同層面嘅義士 (同屋企人鬧緊交嘅入黎)

除咗被白色恐怖威脅緊既義士之外, 好多後援青年其實番到屋企都受到好大壓力
呢幾日我見好多巴絲都同屋企人鬧到面紅耳熱, 離家出走又有咩都有
我係一個中絲, 我唔鼓勵大家同屋企人反面, 但我都經歷過呢段時候
無能力但係又要夾硬身處係果個環境, 心情已經唔好, 再一句"咁叻你咪唔好係呢個屋企囉" 真係會令人充滿無力感

咁落去, 雙方d火唔會因此而熄, 長遠只會令更多家庭關係完全撕裂
好多時候, 行開一下, 比彼此多少少空間, 希望同屋企人可以達至一個和而不同嘅共識, 因為佢地始終都係你屋企人

琴晚見有絲要離家出走唔知瞓邊, 好多人都出手相助
我係度諗, 其實有無辦法我地呢d匿係鍵盤後面既廢中可以做多一步, 令不同層面嘅青年更容易明白我地真係會攬住佢?
*唔係鼓勵大家離家出走*
只係有無辦法可以聯絡到幾個*信得過*嘅服務供應商願意同大家配合, 好似阿明哥燒味果d食物卷咁, 我地有能力嘅可以payme 買定d服務卷係果度, 咁呢度有需要嘅年青人可以直接去果度領取服務?
我諗到嘅可能包括
- 食 (可以係堂食嘅餐廳, 可以係飯盒)
- 衫 / 日用品 (例如係家品店)
- 自助洗衣店
- Airbnb / 青年宿舍
- 髮廊 (比鐘意夢遊嘅青年)
- 其他建議?

呢d商家最好就係本身都支持義士嘅, 咁一黎值得信賴, 二黎亦幫補番仍地

再講一次, 唔係鼓勵大家離家出走, 只係可能起碼日頭你唔想對住佢地, 想佢地瞓晒先番去, 起碼日頭都有啖飯食吓

當然我明白有社福機構可以幫手, 但我都後生過, 明白有時候你可能只係想三兩日唔對住佢地, 唔想去到搵社福機構咁大件事
咁樣或者可以令我地更集中資源, 大家又唔駛互留tg, 又唔駛驚d絲去咗邊個陌生人屋企食飯過夜有危險, 大家payme得一巴絲, 咁其他巴絲又逐個payme咩唔通.....

大家點睇?